一人一句聽過最好笑既野

除左係中國生產既炸彈唔會爆，其他乜野都會爆

中學喺廁所對住塊鏡試下對自己講粗口
講咗一句仆街
之後點知嚇到成個人打冷震

巴打定係見到鏡裡面既你唔係你